減肥早。自煮。

西多士。拼鹹牛蛋卷

減肥

減你老味

打錯字？係增？

麵包 含有碳水化合物
雞蛋 蛋白質
花醬 有不飽和脂肪

狗屎早晨

瘦左

我早餐: 啊活早晨全餐

瘦咗2kg

全
大快活 正

雪菜米+雞扒+炒蛋+牛油多士

一齊減肥

成全ching收咗幾多＄

算啦條命佢既點食佢既事

識食

可惜屋企附近無大快活呀

羽兄 講得啱

真係一齊減？

狗屎 早晨

弘b，咁早啊

文仔 早
7點幾就醒咗

弦 我都想減

頂你 西多

弘b 煮嘢都有一手

呢個輕鬆減肥法